{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052830",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 안녕제주풀빌라"
    },
    "text": "全客室はプライベート一軒家のプールビラで構成されています。 それぞれの客室には個別プールが完備されており、ぬるま湯を無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 ただし、ペットは入室できません。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたい場合は、電気グリドルをお使いいただけます。 利用料は1回に30,000ウォンで、それぞれの客室には個別バーベキュー場もあります。 ご利用の際には現地決済が必要です。 お子様の場合、基準人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える予約はできません。 駐車は無料で利用でき、屋外プールは常時運営されますが、冬季には透明カヤックの運営が条件によって変動することがあります。 利用時間は午後3時から8時までで、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最後に入室時間と退室時間を覚えておいてください。 客室は一軒家のプールビラで、現場は禁煙です。 プールとバーベキュー場をご利用いただけますし、駐車も可能です。 ファミリーで利用するのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、電気グリドルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は1回に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は各客室ごとにありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は各客室に個別にあります。"
        },
        {
            "question": "子供の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、子供の場合、基準人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは常時利用できますが、冬季には透明カヤックの運営が条件によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プール利用時間は午後3時から8時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 321
    }
}